沙士死咗幾個巨星，而家中國肺炎。。。

倫伯荷蘭叻嗰啲好危險

最緊要佢地有事

亞洲舞王陳waiting

等緊人有事